[行路撚]由尖沙咀行去屯門

第一次做行路撚，約左個fd兩條友0930係尖沙咀站出發，預計1330到荃灣食lunch，1830到屯門站

0840搭緊西鐵出去起點

LM

預2個鐘休息食lunch夠唔夠？

東鐵？

屯碼撚留名 加油

西鐵綫

明顯係八卡車新加嗰㗎h車卡 東乜鬼嘢鐵

唔好信google啊
要行10個鐘左右架

今日好熱下

0900尖東站
行緊去尖沙咀站會合朋友

0913尖沙咀站出發

live

樓主加油

classic route

我想知點行青山公路

0920海港城Apple store

0954 HKCC

Google條路錯嘅

之前試過沙田行去屯門都要7粒鐘
尖沙咀無10粒真係唔好諗

1021南昌站

屯門等你

1038海麗邨

1050美孚

1057荔枝角公園

好似好快咁喎

1108荔景山道

十一點半應該到荃灣喎

下晝青公應該曬死

有冇開pokemon go

黃子華咩?

應該要行多一個鐘先到

呢排有啲風 可能好少少

發現小精靈

1128荔景站

諗住今日行 訓遲左 都係過幾日先

荃灣可以點行去屯門?

沿海經深井?

係呀，行青山公路

1154荃灣華人永遠墳場

1158荃灣屠房

1209荃灣海濱公園

有人放龜

行得好快
3個鐘 尖沙咀到荃灣

1215荃灣西站

行左3個鐘，會係麗城食野休息一下

1235麗城，食lunch休息

標準路線

睇黎可以準時降落

新香城?

翠林，一見到茶記即刻諗都唔諗衝入去

1324 麗城繼續上路

1352 汀九橋，帝景酒店

lm

巴打你都行得好快

今天天氣都可以，有d風吹下都舒服

多謝，可能有d運動底幫補左

猛人 加油

你估個個都似你咁係鐵膠咩

1420 碧提半島

唔上荔景行貨櫃碼頭會快d同唔駛上斜

會唔會行得快過頭

1444青龍頭馬頭

Google map害人不淺

喺屯門等你

有無咁撚快

快到

比預計時間快左成粒鍾

本身預左時間抖，結果無停過

行得好快

1520屯門公路轉車站

唔熟貨櫃碼頭入面應該幾難行

之前有人話google map老點佢行大欖隧道

咁最後點搞？行山路過？

行左6個鐘頭

1605龍珠島

之前試過香港仔行去灣仔坐船去尖沙咀行上川龍食燒賣豆腐花😂都上年既事，由7點行到12:30😂

1610黃金海岸

行山上川龍，巴打好毅力

可惜D朋友笑我痴線😂其實有諗過行去皇巴站上大陸揼骨😂但要冇得停行11個鐘😂

係黃金海岸個廁所抹一抹個屎眼同袋底d汗

行曬成段荃錦？

巴打如果有機會一齊搵條路行下

其實你仲勁過我啦

有幾勁，我由屯門跑出尖沙咀約30k，兩小時三十分

1630珠海學院

上次我由愉景新城跟gps行老點我行左條路又多蚊又多草，又比狗兇 又驚有蛇都淆底，好彩冇放棄，沿斜路上去食豆腐花特別甜😂如果大家想行真係小心D😂但唔好放棄

加油巨腸巴打

勁呀巴打玩開長跑？

多謝巴打支持
行完班fd就會覺得你係神人唔係痴線架啦

1642青山灣

跑十幾廿k
但有時冇聊成日香港仔行去灣仔188買game行返屋企

Live

1652三聖站

痴撚線

1702友愛站

樓主全程跑？

差唔多啦7個鐘
青公3個鐘行完
荃灣行出旺角都係2個鐘左右

最快一定係荔景山路
碼頭路好難行㗎
多車又冇班馬線

1707 轉入屯門公園直路衝線

小明

Magic moment

行埋碼頭啦

無跑，keep住快步行

嘈音污染

大假期好多行路撚

樓主奸爸爹

1715 屯門站

一共用左7個鐘頭20分

勁